如果Ming仔拍一個人去叫雞連登仔睇唔睇?

睇 睇佢事後上連登訴苦話痕

一個人上湖北
有祖國唔怕

奶共，拍咩都唔睇

如果老衲拍一個人去叫雞連登仔睇唔睇?

叫鴨定叫雞？

去日本寺廟食狗肉屌尼姑

你拍我會睇

睇佢去武漢啦不如

食住狗肉刺身屌尼姑 人生一大樂事也

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

ming本身就係畜牲乞衣雞

"唉吔

我漏低咗條底褲係隻雞度呀 "